Dewi生完仔

估唔到十月先話奉子承婚
咁快就生埋仔
計返即係第4個月先見肚？

臭雞
對唔對得住以前咁多毒撚每晚J你咁多次

私家雞